律師：全球法院有權審判警察反人類罪

推呀
推到法律撚見到！
指望港共會對黑警落手都嘥9氣
快啲推爆佢！！！！！！！
由上至下清算黑警！

黃國桐：警隊非法武力干犯酷刑罪及反人類罪，全球法院有權審判

光復香港 時代革命